我咁係咪即係比地產呃左

我上網搵左 「 A地產嘅A代理」 睇租盤 佢send左個幾好嘅盤比我
咁我就去睇啦

咁「睇樓紙」就簽「A地產」嘅「A代理」

但跟住佢就帶左我去「B地產」落訂簽約

佢地話係「合作盤」

我feel到好似有啲問題 但果陣又講唔出

簡單黎講
我而家
「睇樓紙」就簽左「A地產」
之後就比人夾左去「B地產」
「臨時租約」就簽左「B地產 」（業主未簽）
「一個月訂金」亦比左「B地產」

申利：佢地話係合作盤

跟住我上一 google 「睇樓紙」就好似中左伏
係咪無得救？

求解救方法

唔係

幾百萬molamola

租盤呀 ching

咁on既你，簽呢d重要文件一定要碌大眼睇清楚
你都簽哂啦

租盤黎

伏已中

沒問題 合作盤好正常 總之你既佣金係租金既一半就岩數
利申:前AA

租99年
起樓主底

好多都係咁，A同B應該會自己再拆，總之就係半個月佣

正常, 特別係舊區單支

有咩野問題？

即係你簽既aa 冇呢個盤，唯有介紹合作盤。

咁單位有咩問題 約有問題揾A 定B ?

都得掛

而家仲中原美聯？

折都唔洗折...A咪收租客個份，B咪收業主個份囉
睇簽紙邊個同你睇咪簽邊個囉，份佣都係比A

合作盤即係
A咪代表你既代理
B咪代表業主既代理

租約就多數係業主個邊到簽既

唔明樓主想問咩？？？？？？唔好咩都驚一餐先又唔係比多左錢出黎

拆

冇問題

因為B地產份租約 無寫A地產任何野 就咁寫要比一半佣
而我又同左A地簽左睇樓契

我驚我啲佣係比左B
到時A問我追佣

因為B地產份租約 無寫A地產任何野 就咁寫要比一半佣
而我又同左A地簽左睇樓紙

我驚我啲佣係比左B
到時A問我追佣

你比佣比啱數咪得有問題律師樓會出聲架啦如果你買賣嘅話

你俾a傭金

業主俾b傭金

但 ab有冇夾高個租金 就佢地既事

因為租樓傭金 睇租價